封gym跑馬地運動場，好似去左古希臘gymnasium

封gym 後跑馬地多人到
左邊一准稞男打泰拳，右邊一堆鬼佬打Rugby
旁邊一堆圍埋健身，外面一堆跑步能
真得似去咗古希臘雅典gymnasium
一路都唔知香港人咁鍾意做運動

下次影黎睇吓